有冇人記得有隻泡泡龍online?

有對戰，有闖關拎隱藏人物，啲點又平，十幾蚊買到好多點數道具，炸彈火把嗰啲
仲有呢類對戰遊戲一定冇既交易系統，可以賣點數野換game錢
後來韓國唔比台灣續約，台灣整左隻垃圾bbo2出黎就冇玩

玩過

x2

我記得好似有蜘蛛俠人物拎，小學嗰時玩到好瘋狂
最鍾意用個女既帶眼鏡既龍同人玩近身戰射泡泡
唔知係咪樓主講既game

係有gg俠
隻龍係女黎架咩

如果有手機版就正

仲記得果陣買vip之後
開闖關房有6條命
一間房賣2000蚊
好賺過買點數道具拎去交易

嗰陣有神手帶闖關拎人物好撚開心

最後贏咗好似仲可以搶食蛋糕

食得愈多愈多錢

好似死晒就要彈出去冇得繼續闖關

果陣收錢帶過關

係 唔明啲傻仔點解要賣炸彈

有無人整私服

有唔同關卡 好似叫 戰國時代 石器同埋魔法之城 唔太記得)拎蜘蛛人果下真係好滿足 二段跳 攻速快
有無私服？見之前fb有人想搞

眼鏡女好屈，一中即死

好想玩返